睇住美股係咁升，夾死班廢淡真係好爽

低開再千升

升夠二千

股市唔係升就跌，50/50姐
每次都有一半機會啱，有咩好認叻

文員布自從病lun完之後成個人都膠膠地

條傻閪發現揾唔到自己價值

升緊wor

跌幅收窄緊

又燈唔到